話支持亂倫=果個人要同老母扑野, 呢個POINT真係好ON9

支持AV係咪要推佢老母去拍女優先

班道德撚越黎越低質

支持樓主老母去拍

支持戀愛自由

喱個point， 係冇乜力，
咁如果你老母同你呀哥定細佬扑野呢？
你又會唔會支持？

你老婆同老豆拍av 你係咪會支持?

唔會， 所以未就係重點囉 唔辣到自己梗係可以好理性咁講， 邊樣邊樣支持， 不過到燒到自己又可以180度轉變

但個問題係唔想見到自己屋企人拍av係咪就等於反對av？

不過你講得啱，唔燒到埋身啲人就唔會有意見

所以冇人可以排除到有人會覺得驚燒到屋企人果疊而反對所謂亂倫， 因為調番轉頭好多可能話支持亂倫支持AV既人，身邊真係有人咁做既時候， 都唔會即刻有答案

哇 你撐同性戀呀？你一定係基
咁保守派果d 一出街就成地精